Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(24)

一日都未到就爆post

又出post⋯⋯但美國佬都未起身⋯⋯好心啦

I mean yieldfarm
下下都要碌入去睇，個ui 又柒

升升升

唔好對個scam咁多要求啦

錯就盡情改啦
Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitocin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

pin this thx

放心美國佬都未起身(一齊沽)

條友應該又high左大麻

其實幣安用電匯入金都唔錯，雖然要等

冇DOGEDOWN就唔識沽了

取消#btc馬上跌

好想貪心小小食多波

都放哂貨，等夜少少

一日11%

但係唔知LIT真實價錢係幾多

total liquidity: $44371

啱啱4:00先開

死啦心郁郁了

doge

最大問題係唔知LIT而家買會唔會太貴

屌想轉啲kebab入去

GME班人誤會咗係同佢地講

狂跌

Lm

比doge扯低其他幣

幣災了

狗幣一升完
其他一齊drop

搞串晒個party

BTC跌返

我得番1蚊usd 玩唔玩合約?

我得番1蚊usd 玩唔玩到合約?

doge 玩完了

屌咩
Elon musk靜啦

狗係咪升完啦走唔切

BTC 滅世棍

炒shitcoin 搞到幣joy

crypto d價原來可以咁脆弱

LINK 都無啦

Elon musk 亂講嘢搞到幣災

唔夠比保證金

優質幣種係經得起考驗
壓力測試姐

Litentry係咪想做交易之間確認雙方身分既安全系統？

Link

明明係特價時段
俾晒機會你地入BTC/ETH

入貨機會

特價時段好快冇

lm

其實呢度爆post快過美股post都正常
因為幣市賭場7*24都開

垃圾doge我個btc上唔到39000

我知今日會有料到, 訓得2個鐘就起身
再咁落去人都癲

LIT

亞洲人等美國人起身再推doge

但你食中第一水事實係廢過豬頭
前提你夠膽 ALL IN

睇到款 DOGE會升返

可能去36700

eth落1400我就可以補返d gas fee

其實discord tg嗰啲pump signal group係咪scam

Elon musk 可唔可以唔好再亂黎

巴打點睇得出

allin 就唔會, 入番幾千hkd 試試佢. 岩岩溝左貨, 而家唯有等

今晚$0.1見

笑死 琴晚臨訓前set1580買eth
真係買到

doge vol 上緊

通常係 但唔貪心會搵到少少

其他幣跌到仆街

你又幾好彩

一寸

見佢地一推就升到爆 有啲心郁郁想試下pump 10%坐順風車

4.4-5.25磨足幾日

冇喇冇喇準備歸零
這只是一場數字遊戲

我前幾日 AAVE 跌到懷疑人生
今朝起身加左 100

佢地通常有個時間話pump
早兩三個鐘走人 再係佢個時間到之都再short 可以搵到少少

musk損人不利已

Agger

我fd 5.2再高j 一吋
屌晒鬼

準備幣災

0.2 再升400%

屌 破晒eth個升勢
唔係唔知上一次妹左幾耐先爆上啦

原來你哋講嘅LIT係Litentry，我仲以為係Lition

啲人狂走 係咪諗住爆 DOGE

doge 又爆上一波？

快點

針灸完舒服哂😌

感覺黎了 上0.06吧

針灸

壽司嘅話係咪火炙燒燒佢

交易delay 哂
買返幾分鐘先見到

又升

狗幣最後逃生門

幣安老闆:
Some pros/risks of #Doge.

Pros: Cool, fun, PR manager
@elonmusk
. Decentralized in the sense there are no "core team". It's abandoned.

Risks:
1 address holds 27% of all #DOGE.
Top 20 addresses holds more than 50%+ of all #DOGE
Kinda "centralized" in that sense.
"abandoned".

好撚rich

top 20 無elon musk 我唔信

等睇其他人仆晒街

27%你估下邊個

0.502放返

0.0502先岩

屌, bitcoin 插番落3萬7. 做乜9

等下次落返0.2 再儲貨

sushi你做咩又升

又食左春葯

Elon musk 生日日期

有冇人接到link?

最後上車機會

23.5算唔算

elon papa

算，差唔多到底

鬼佬都未醒

可能今晚講第2隻

一堆就去左訓, 一堆就未醒.
等下啦

屌，Musk正一仆街，下下吹完啲幣套鳩散戶啲血汗錢，佢一句野就大升大跌，真係屌佢老母遲早比Tesla撞死

講咗了⋯⋯黐線佬快啲瞓啦！

同意，我張LTC單都止損左

佢比tesla撞死 TSLA drop to zero

新手一問 合約係咩嚟？

超英eth 趕美 bitcoin

elon今次講到doge係people's cryto

究竟doge升定跌

聽日你地加油，我同d Reddit仔租左個doge billboard喺 timesquare，牛氣沖天

如果唔係佢BTC今晚一定上39000先係阻力位磨，依家成個勢都要重新黎過，又有排磨

係咪要拎返啲eth link出黎買doge

Elon Musk

你拎得黎doge都跌啦
呢d野要靠平時平價果陣儲下貨
一轉300% 不是夢

出黎公開認doge coin
比好大信心成個市場

一句話搞爛張圖，乜鳩TA都唔夠佢黎

或者頭三十分鐘入貨

it's just a meme
我賺到錢都係咁話

Doge coin 細細隻好易炒起

最後煙花放完喇 再唔走就會好似依幅圖咁

doge 係咪又要short啦

所以貧者愈貧，富者愈富，佢咁樣講一講一大班人追高，跟手一野套鳩人啲錢慢慢坐，我諗有好撚多人都睇好今晚破39000諗住沖一波
咩信念Elon musk，我真係屌佢老母

上啊 doge

CAKE個swap頭先有bug
諗住swap BNB去LIT 玩LIT-BNB LP
跟住發覺BNB轉LIT, 同LIT轉BNB個兌換唔一樣
300BNB轉去LIT, 再轉番變左 380 BNB

富者越富？
你知唔知elon musk佢d錢去曬邊？
全部貢獻曬比人類

你知唔知點解會有今次gme行動？
知唔知邊個係chamath？知唔知點解佢要成立ipox系列

尋日25蚊買

有冇chok勁到多錢返嚟

全部貢獻曬比人類

呢個係misspricing 啫 唔算bug 呀

加一

呢隻lit真係炒得下, 佢幾粒鐘既成交已經過左一吋

係咁打狗棒

入返ETH先

好似話elon冇乜cash. 全部係股權

佢細路問佢借幾百K鎂。佢答那有錢

LIT 仲升緊

Sushi $16了

屌，無撈到底

Link長揸驚西咩

ETH升返

比我接到，不過我都係要屌Elon Mush老母

個市咁樣針插大戶又呃咗幾多呃貨
sh必勝

玩合約就俾佢玩死

我預佢升穿廿五蚊唔會跌
太天真

擺明就係想玩到啲人爆倉

300bnb隊入去玩依啲野

仆佢個街

CAKE 跌到

食物派對 is over

兩蚊入 如果佢跌到1.8我就走人

上兩個post有人畫過圖講佢有機會跌到23.5
我分批set咗三個價⋯
7分鐘之內入晒

祝tsla今晚閪冧 仆佢個臭街

我畫的

btc幾時先上得返38k

狗狗好似又玩完

玩九佢姐

我24

忙到cls, 做未有時間睇跌左幾多

如果短炒eth幾多先放？

唔係好多姐 又上返少少啦

唉

2000 短期

成個市燶味出晒黎

好似話聽日有 bump
睇下返唔返到家鄉囉

0.048企得幾好呀

搵下機會大紅棍就short

應該冇人會bump啦
落返.031又會買啲嚟坐吓

見到大紅棍都太遲喇吧

係咪8pm定唔知11pm嗰個

但東岸未起身

聽朝10am
本身諗住聽朝9:30老閪都走晒佢
而家加速咗

佢真係好想玩死啲short

你老味BNB 50蚊 hold左幾日都唔升
一賣就升上52

上面一埋套牢，有排磨

我覺得佢今晚/聽日就會上1700

有冇人知係ledger 買野 比完錢會唔會有確認email我今朝買完到依家咩聲氣都冇

1800見好收？

同意上方仲有目標，1900可以上到

你都on撚鳩人地依家全球首富阿傻仔，人就自私既，講撚到Elon咁撚偉大，佢擁有既大部分財富都係人地投資落佢身上嫁咋傻仔你估真係貢獻架Tesla比你揸阿？

同我講GME，IPOX，你老母唔好同我講甘地？

升極都唔破1700 明顯陰跌緊喎

比狗仔累事姐

等鬼佬起身

啱

隔離GME以為Elon講緊佢地

笑左

cls AAVE

最近升得太多 你地係咪唔記得隨時會跌9成

今日23買咗

有冇人整左eth2.0 staking

本身個勢係好健康（BTC ETH嗰啲
突然殺個程咬金啫

我有整Beth但蝕蝕地換返做Eth..

Binance 計唔計

3萬鑽石能量底

一吋一小時圖cls

其實點樣整

其實defi farm 係咪通常都係跟住邊隻coin 爆升先會farm
例如之前 cake 咁樣

我都個binance 整

戒毒啊

越來越痴線
玩完食物開始食丸仔

null

binance lag到

eth 都係睇定啲先再入貨
依家跌咗落去條support到

如果覺得binance lag 可以用電腦客戶端版
可以隨時更換線路

btc呢？

睇乜圖都冇用 狗狗吸晒啲幣過去

睇你個名都係SH架啦
反正SH既話唔係做staking仲好咩

想問下、STAKE LAUNCH POOL
睇完唔係好明

個GAIN/LOST風險係邊度?
如果利率一樣
點解唔放落SAVING

doge跌一陣就升返

137放早左屌

均價0.04

我都係SH20000, 你咁膽

RICH

其實搏得過

當然佢要承受到total loss

好鬼多富戶
前幾頁有個300bnb放去stake lit-bnb

theta幾時爆上去

新手第一次玩
eth 1672 個時入左1000usd
有冇高j左

真·新手完全唔識
同埋新手係咪玩下幣安實 收息對沖下會好啲
希望有ching解答

😌

求包養

長揸啦

坐返兩三個月

新手請Dollar cost average

但都唔緊要目標2000

坐埋今晚就已經解套

收到
岩岩fg做野幾個月 諗住拎一皮玩下

上一年月1200 蚊
我 1300 蚊入左你話呢

每月2000多唔多 月入都係得16k

今個月賺既利潤放晒入去
蝕左就賺少D

日供啦
最基本 10usd 一日就可以

幣安寶、celcius wallet、blockfi都係好既收息app

你有冇聽過幣少、火燎森、jpex？千祈唔好掂同佢地有關既野

唔想fake 大家.
我持倉仲係70% BTC, 10% ETH 20% alt coins
計過數先好落注

幣少依啲scam 要加埋落Q&A

都係
謝指教
同埋有冇啲咩心理 心態調整文睇下
等自己見到跌到都唔會心驚膽怯

真.....

可以考慮下

詳細可以睇呢度，簡單講就係挖新幣ROI（例如LIT）會高好多，如果BUSD就無乜風險，其他就有Market Risk，而挖完新幣如果係BNB既話BNB VAULT會幫你揀高ROI挖，都係會高啲，當然高唔過DeFi但易操作啲

收到 多謝ching指教
但eth同btc個升力 係咪都差唔多

日供要好有耐心. 你要預3-4年look back 番先會有真正增長.

到底幣安仲算唔算中資
俾支那踢走
依家敢番去一定俾人抄家

有frd介紹過我用jpex
但我自己做research 見到呢間野唔多穩陣 都係binance穩陣啲

你長揸用eth 換 Beth先賺幾%先，遲啲pancake開新farm再去做lp

ETH長遠可能會好啲，牛市最後有機會BTC Dominance跌到50、40 樓下，咁ETH就會好高

可能會月供好啲 出糧個下就入一舊錢

健康咁升就可能會pull back落 support
希望冇畫錯

上次po 張狗圖就上0.08
今次連發4-5個tweet,仲要troll 到好恆, 仲要之前D人開始知道咩事開定晒戶口.
如果今次都起唔到trend ,咁Elon 金口定律就會打破. we'll see

醒

你覺得上到幾多

唔太識呢啲 咩farm staking Beth
未研究到 仲停留緊好基本既炒賣 收息

勁

究竟elon musk痴左咩線

你個Frd係咪想冼你？

I see
BTC Dominance ratio係咪都係一個幾好既指標
去睇下eth既升力

Elon Musk牙食大麻，伊啊伊啊哦

藍絲frd黎？

係，基本上有套理論（啫係幣本位）係話玩Altcoins（包括ETH以外除左BTC既CoiN）就係為左增加BTC，咁睇ETHBTC，跑唔贏BTC既話無意思。

講返起黎，幣少依幾年搞左咩project，佢低調左好多

樂觀睇就可以上得番0.08, 如果TOP 1 Address 無sell 貨.
悲觀d 落番0.03, 所以如果入市價係ath 既一半, 基本上蝕都唔會蝕太多. 賺就無我之前個值博率咁高(之前0.018, 中間賣走左少少). 但Base on Elon effect. 我相信係會有big pump

見佢又日本又支那 又冇咩鬼佬講 所以都係不了

睇Altcoin season，唔止ETH

係uniswap做liquidity provider係咪算好

係咩，之前仲拍片唱歌喎佢

Beth即係ETH，你stake咗Eth就會自動變Beth

上到0.08就發達了

禁講

除左TOTEL LOSS 情況(執左、STABLE COIN NON STABLE、安全事件丟失)

同收息一樣、但會FARMING 的時間*NEW COIN=GAIN /LOST
相對SAVING 同樣面對極端問題以外、相對穩定
時間*COIN SAVING=GAIN

好，啲大戶好中意，你夠本金既話實好，Gas Fee貴，本多忠勝

同埋Savings係每日派，佢係每個鐘派，對新手黎講好似好玩啲

stake姐係點 實際點操作 點搵錢
冇研究過 sorry for伸手黨

佢唔係坐監咩

幣市:
牛市調整=drop 30-40%
牛市爆破變熊市=drop 80-90%
唔係講笑的. 你當係好似開左槓桿既股市咁睇就岩.
充滿危機同商機既地方

收到

altcoin 建議新手可以放幾多%？
當每個月拎2-3000黎玩

法律好難制裁到呢啲老千

玩DEFI 我諗真係極少數, 係香港
肯投資bitcoin D人都已經當你係傻, 以為你炒作野.
唔知好多技術含量係blockchain 入面

係 有cold wallet 更加少

幾好啊. 咁個Stake/farming 個APY 先會咁高, 雖然風險都高

鬼佬起身升撚硬

原來之前撒錢坐得十日
仲要緩刑一年

on9，0.8果次又係咁講

ETH 同 BTC

個個年代因為全世界都有呢D人, 大家既印象都係停留係
BTC = SCAM = 黑市交易
無可否認係有呢D元素. 不過時間會證明一切

多謝各位講解。

慢慢摸小注玩下。

錯就盡情改啦
Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitocin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

Q: XXX 我$YYY入，有冇高追左?
A: 主流幣唔怕坐，妖幣就自求多福

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

唔係跌好多姐

訓醒跌咁多嘅晏晝發生咩事

Check Elon Twitter

我有個疑點係,
可能今次佢被hack 既機會都會有
見佢基本上9成時間都係用iphone tweet. 今次係web app
同埋發tweet 既時間點

幣市有時候幾攰下
無啦啦爆升爆跌

係囉明明冇耐之前先話暫時離開twitter

就似係比人hack...講D野都好奇怪

佢一向係咁

smoke多左姐

閒閒哋波幅20%

我有follow 佢twitter 都一段日子, 佢發tweet基本上唔會用web app 開.
正常人係唔會無啦啦改變佢既習慣
同埋佢通常都係1句起2句止, 唔會連發4-5個然後講到咁firm.
我係持觀望態度. 未證實之前係仲有炒作空間.

遠離幣市

crypto只是ponzi

都有d奇怪 超多人係下面公式咁話
我係dogecoin 賺幾多幾多

Elon signal分析師

玩開正股會覺得呢度波幅大
玩過gme玩呢到會眼訓

炒狗幣重點唔通真係個幣既價值咩
唔睇實個trending 一定仆直.

我已經久經訓練 理Q得佢升定跌

要訓練下心態
個一刻嘅機會miss咗都唔洗咁介意

好難講啲 trending
特別依家牛市
除非你隻野真係好伏同你好高入
多數一兩個星期都升

2021年都仲有人信虛擬貨幣 香港人真係易呃

所以依家又玩食物又吸毒

睇住上面既人一個個送死
真係唔忍心

eth跌到

依個咩app

從GME單野完全無吸取教訓

發現出面另一個狗狗幣post幾乎係另一班人嚟

Dogecoin 今天勁升400%

beefy finance好似係

唔知點解好有GME影子

無興趣入去討論

有個仲話要SH到$10

Bitcoin 都唔夠佢黎了

我諗留俾個孫可能得既

比我就寧願信btc 50萬

之前yfi對btc過1無賣到

求吓大家唔好玩狗仔
買下啲正常幣
Eth link

如果doge 有$10
咁btc應該破1m

已減倉到6萬粒. 等美撚起身炒埋最後一波, 留1-2萬粒睇形勢.
我認為被hack 機率極高
1. 半夜3點發tweet (梗係半夜先hack, 佢訓撚左)
2. 用web app 唔用iphone (佢9成9時間用iphone tweet)
3. 不斷講doge coin 無講過其他野 (利益衝突)
4. 用字比平時奇怪
5. 之前講左twitter 會靜一排, 無2日就出番聲, 奇怪
6. 佢之前上radio 講明doge=joke, bitcoin 係real support, 今朝竟然remove 左bitcoin #tag, 然後狂推doge, 好反常

有持doge coin 既朋友要小心. 留意個價位, 隨時走人.

兩隻卡撚住左
Elon musk講link啦

假膠黎咋

10蚊真係痴左線btc咪升到成幾球

已經賺咗袋晒落袋

叻

GME悶過幣好多喎

利申 有GME

幣又大波又7*24好玩好多

利申sh緊gme

呢晚都夠好玩啦

望Elon musk比架Tesla 撞死

愈來愈覺得呢個post和諧到唔似連登
可能呢2個月大家贏唔少

狗仔一日升 900%
我諗無股票做到

做得好

肯定係炒gme 嗰堆

本身10k hkd 但 total 7k hkd 咋
每次合約都唔多x
加上一開始大回調賣咗eth -4k

你體驗過10000%未？

eth幾錢入好

頂到暴插果種壓力就得

果種血腥唔係個個受到

而家

如果真係pull back 跌就 1520 係support底

頂唔到的 已經唔係度啦

我相信呢度大部分巴打最少贏50%

之前一月尾大震倉都好和諧 大家都匿埋屋企喊唔出聲 只係推post慢啲

係

elon d tweets下面既comments好鬼

如果我十年前唔係咁諗我已經有錢過我公司ceo

講咩

我都等緊佢落
不過我應該會all in link
覺得佢會跑贏BTC

乜野買狗幣賺左好多，follow佢就送錢咁囉

我由36K 坐貨跌到落29K
呢度都係好和諧
其實都係早1-2個星期既事,已經好似好耐之前咁. 幣市既時空係好唔同.

不同有人用同一個format話係dogecoin賺好多
要人rt佢抽幾個出黎派錢

link 再以跌多少少

隻隻正幣都俾狗仔打爆左

牛市可以跑贏BTC的多不勝數啦
熊市就

我都想嬴多啲
但絕對唔會all in 合約 leverage

發現crypto比起股市好花款玩好多
staking, farming
雖然琴日第一次farm cake 仲研究緊

睇睇下又好似真係好有組職咁

狗幣 美國班人應該就起身

我琴日atom爆左倉
比狗仔打爆

我都係 新手唔識睇 trend 直接買
兩個星期就返家鄉
中間跌落三萬一時溝左少少

老老實實喺幣市訓練了出返去玩正股心態真係強咗好多
Stronghold 大股其實真係必勝法黎

太天真

其實BTC已經真係Digital gold

你連牛牛都hold到仲有咩hold唔到

大家都預咗會輸曬贏係好彩 輸係正常

真！只係啱啱發生但又好似好耐
嗰時仲睇住幅頂圖心諗：唔係咁準掛

大幣啲pattern其實仲係易估，唔計elon 啲tweet

明明其他討論crypto嘅地方(twitter, reddit之類)都好有部族意識，唔同coin之間嘅fans互屌得好勁
呢度反而冇乜，最多笑下XRP同DOGE

Strong hold啲大路野其實即係完全唔理crypto 新聞半年甚至一年
點都穩賺

係咪真係有可能Elon 比人heck左
我買左1萬usd

一齊short XRP

嗰晚真係笑死我 930pm 一支大紅棍

咁勇咩

幾錢入

跑得嬴USDT先啦

隨時連005都跑唔嬴

呢度有好多非一般打手

均價幾多先?
賺得多就諗諗take profit走

做咩事咁勇. 真係要小心WOR

Ching玩咁大
唔好又玩學費

0.052阿
如果真係比人heck咪跌到痴線

清倉保平安

走左一半

美國紐約個邊而家7點, mon 實個市. 如果你係0.04-0.05 附近價位入既話升到0.06-0.07 既最好即刻放8成.
我估計佢地個邊起身會有短短地一段升幅. 都係估計.
玩呢D炒作野最忌高追

快手啲清倉
你買太多啦
唔好allin！

跌到3000都仲買緊btc個心情真係好平常心

Ps 鑛場快撚啲收皮啦 dllm

老老實實我建議走9成.....

而家0.0538, 你驚既放減一半啦.
識驚即係你唔係用散紙玩, 即係輸唔起. 財不入急門啊

佢搞咩黎放工冇追PO

無賺都放左一半走拉
d post好鬼 點會無拉拉用desktop 咖

新手一黎就玩妖幣，不如開張125x 夠哂快

走剩低10%得

其實要玩crypto 不如睇實btc 個價位, 趁低入少少HOLD 好過炒DOGE呢D 風險野

BOMB
爆倉

DOGE要一直mon住

唔係嚇你 依啲幣真係有可能永不翻身

狗幣我都係用usdt 玩合約，實貨緊係唔揸啦

ETH就到1600

係
其實信自己眼光
真係不如開125x call

睇返上次elon papa開post都冇咁多spam

垃圾Elon比狗仔屌啦

巴打好嬲
見你係咁屌

加上佢今次重要係開名係咁提dogecoin

屌得好，累我食損

用desktop 呢下係鬼鬼地

Eth爆升未

又準備drop to zero

嗰位巴打走咗未

開唔到BINANCE啊

又升返

LIT都幾硬淨

再跌就穿上升軌

跌啦 頭先無撈底

頭先嚇到我

ETH開始升

可能係最後一次上車嘅機會

binance 依家doge有埋活期

睇唔透

妖幣啲息湯藥費都唔夠比

頂 我訓左，22蚊無再買哂料

依隻野點解會無啦啦升成1600%

Ok la 我strong hold 緊20000粒
好過無

堅揪，咩價位

Cake上面
5個LIT對1個bnb
但Binance無得射LIT出去bsc

有機會 今次唔穿就大機會彈上去30蚊

其實建唔建議做LP?

又打狗棒

doge 散場未

呢隻野好鬼 冇咩事都唔好入

咁細力
等陣可能一支棍返0.3

揸住四萬粒doge諗緊咩位放

我諗住pancake swap provide liquidity 但都要eth 做 gas
Btw gas 真心平都唔信

咩位 唔高嘅話等埋美國佬起身

今次個勢好差

有 binance smart wallet

028

係 唔再入

ETH

幣少、火燎森、jpex都真係有需要加埋落Q&A
特別係JPEX 近排連登又好 其他網都好
見勁多佢地打手 格sir都特登出post提過

gas 平返啲啦唔該

狗幣一跌，啲錢又會流返出黎其他幣做助燃料

唔係pancakeswap 上面個exchange 咩?

小雙底，可以升空了

Cake上面LIT係11蚊
你如果係Binance買係4蚊
但射唔到 唔俾withdraw
淨係可以erc

識玩果啲 狗幣賺完會回家

邊隻

0.011以下

大家諗到方法就快啲試
即賺1倍

識買係師兄
識賣係師傅

都係果句
預total loss

link
隻隻都係

等埋我呀
啱啱有多20k本

淆底走咗

直上30

xrp咩環境

可以

想hold BNB嘅話 可以點賺多少少息

沒事就係

有事個時7*24玩死你

真

熊市變鬧交po

LINK 沉足兩個星期

doge 直插

仆街doge

即刻變哭喪區

美國佬起身推doge未啊 又話美國佬好勤力 我地瞓緊果時佢地仲做緊野

等elon musk起身比較有希望

推緊其他野呀嘛，隻隻都V緊

long就開幣本，short就開U本，咁就可以食埋幣本身的升幅，以幣賺幣

係喎

起身發現被hack再del tweet

link快d上啦

個人喜好BTC ETH short我都係開幣本，因為我唔會走貨轉USDT再short

最安全係用幣安收益池
你夠膽可以放牛牛

LINK 入咗 23.98 入多 11 粒
累計 50粒

dogecoin profit 換左hold eth 想試下beefy

計番晒條數, 而家keep 緊22500粒DOGE @0
無壓力, 免費既東西係最好

所以等你瞓緊覺嗰陣佢地就黎收割韮菜

又升返 隻狗

唔洗一陣比人套晒利啦

XRP幾時爆炸

你隻牛牛又番黎喇
隻kebab 升到$27
動物農莊萬歲

狗仔啱啱抽哂啲本金出黎，依家入面係純profit

X2 而家等班友炒, 心很爽.
淨賺2萬幾粒免費DOGE

夠高等陣short

屌，做知唔買cake

上30即刻加凍飲1星期

真心爽依家任炒唔嬲

巴打坐到$1都唔驚

加油菜

破頂升幾毫又跌一跌，有啲考耐性

狗狗過山車

鬥慘大會

班美國佬醒啦

$1000買咗

到ETH跌

點解D 人唔咁玩. 明明好着數

要好低買先得

又無心理壓力. 而家係食花生心態

Pump完咪又係會跌返隻狗仔

而家入咗市應該都安全，呢個價位我諗係下個bear cycle嘅bottom
但越升會有越多人加入，希望到時佢哋頂得住

成個禮拜低位 最低去到0.028, 岩岩上到0.056已經可以賺free dogecoin.
真心想炒就會一早mon 實價位.
仲要本身有班友係ATH坐貨，明顯會有round 2

完全明白啊巴打依家係望佢升到幾多去純賺200k粒坐到佢fat fat

巴打用咩網，睇哂BSC farm 個回報？

今日0.06

你純利都有20萬粒咁多
巴打你可以加好多杯凍飲

happy farmer.

隻新野LIT其實咩來頭？

之前本金玩大左好彩0.018就入所以都唔係太大壓力，之後.03x又抽咁啲，依家.04x又抽咁啲一陣可以去加多兩杯大了

狗仔升到 0.6 都偷笑

有錢而家係入貨機會, BTC同LINK回左少少

呢啲點玩?

動物森友會

當我擺一個LP Token去Liquidity pool既時候，如果其中一邊既價值相對變低左(自己跌/另一隻升)，咁粒LP Token入面低價果粒coin就會佔得越黎越重，好似幅圖咁樣?

所以，如果是但一隻coin暴跌，會拖累埋成粒LP Token都變廢紙?

啱啱入左link巴打點睇uni

津巴，承接返上個po你話eth L2有好多解決方法，SNX個L2算唔算有可能成功嘅方案 喺你角度

impermanent loss

狗狗可以升到幾多先放？

Uni 同sushi 我都會揸一段長時間, 而家DEX 個風仲吹緊

岩岩23.6 再加注左LINK 加油啊

你裝個trust wallet 先

發達了

有d想開合約link

其實依個係玩咩 佢d coins無見過咁

其實你講得都啱，因為升跌會有人套你利，佢係你個袋到套走咗啲錢，咁你個pool 入面整體價值咪低咗，當一邊跌到近乎0咁代表你已經比套利者套走咗好多錢

一於加注link同uni大家一齊有錢齊齊賺

新手啱啱binance入場玩 入左eth doge

1INCH 永遠過唔到5.1

橫盤越耐越好，震走晒班老散 得返啲有信仰嘅人

ETH 其實我睇會回落到1500 一排. 不過唔會買錯, SH 多排, 我預計年尾會上2千. 如果再牛D 可能呢1-2個月內都會發生
UNI 其實而家個價係稍高左. 但如果睇好BTC 會有升浪, 其他alt coin 都會被帶動
巴打做多D research, 我都係新手. 同埋你倉入面點都好, 有D btc 責底先. 我BTC持倉係70%+

唔俾draw走

個升勢就咁比一個tweet 玩死

沽壓咁大

你地會係uniswap 直接altcoin轉altcoin
定係alt -> eth -> alt?

想知邊樣平D...

閉安鏈一解鎖我就狗衝 睇吓賺唔賺到

留名跟進

同樣睇法eth 會去返15xx到橫行
到時再入都唔遲

不過我就覺得唔會年尾先2000嘅

原來係咁，我都係新手入黎學到好多嘢，各位巴打請多多指教

如果係咁放少少uni入btc先

Eth如果上到2000嘅依家入咪算好平？

個impermanent loss 大到
不過好在都叫仲有賺
解LP 之前真係要check 清楚

已經放棄LP

所以好似上次cover幣咁突然比人用合約漏洞無限增發，再拎堆增發幣去抽乾流動性，會有呢個風險

bitcoin咩位入好

新手無知一問

想問大家啲stablecoins 係咪都放係幣安寶入面收息？
唔會放係現貨ac

因為kebab升太快，BNB唔升，我都4% impermanent

有升有息，LP係乜已經唔記得

3000

咁快又爆一個post再加廿幾頁，追唔到post

autofarm收息

轉eth先既話要比兩次gas fee喎

KEBAB 係一定會升得快. 因為無Burn system , 又唔知幾多K% APY
鎖KEBAB/BNB 好大風險.

最醒目既係用$100 買少少KEBAB , 放入佢單池. 滾到成本就即刻賣左佢.
然後無本生利

一日已經賺返

autofarm係有冇風險
binance都有autofarm？ 琴日先開ac 真心求教

同問 開左binance又開左trust

啱
單池都唔輸蝕

近排玩妖幣玩多咗睇慣咗大上大落
今日轉番晒去主流幣睇佢升跌好似冇晒感覺咁

經據經驗，情緒一高漲即係代表就快出事

一吋4小時繼續行緊higher low
堅守21EMA
希望呢轉係真升

好似17/18年咁走唔切就坐3年

PancakeSwap connect左Trust wallet
點入cake最平

入咗120粒以示支持

呢個就係我諗緊既野
零成本大法炒妖幣真係必要技術黎

如果我睇好kebab，係咪應該抽返D出黎做staking，減少個loss?

我又覺得問題不大，BNB而家都郁郁地

一寸要開車啦, 安全帶扣好未

流動性挖礦點知 要幾多USDT對幾多USDC

覺得聽日會落返4.8到然後再妹一兩日再爆上去

6INCH

日息好似差好遠下

btc 真係愈早買愈好

強烈建議各位睇曬格蛇呢三篇文章

扣好咗幾日

DEFI真係複雜

LINK幾時先會升多啲

隻狗又升返啦 扣好安全帶未

隻狗快撚啲完啦好嗎

美撚岩岩先起身.

睇黎鳩炒狗幣對btc eth影響不大，eth一直留喺1600樓上。隨時爆上

Drop to 0個日

我炒完狗幣賺完錢就丟番落幣市. 根本玩開crypto 既就會繼續課落去

+1

ETH 2.0

Win win

5.2x 個阻力好大
睇4小時圖就知
過到應該就火箭

借上借

如果有姓火的或姓幣的叫你借錢碌卡買虛擬貨幣買礦機買什麼合約，那人明顯是為自已的利益無視你的死活。

uniswap 你提供流動性(真正實貨)
uniswap 比你一個借據
sushiswap 你提供借據

SpaceX星際飛船火箭試飛著陸兩個月二次降落失敗

懷疑Elon 唔係被hack. 而係真係壓力大到傻撚左
玩膠解壓

kebab升得好快，出面交易所收好貴，所以有人就過黎kebabswap到買kebab出去賣，咁因為張智能合約amm既算法係coin a * coin b = constant, 而kebab因為比人買而少左，所以就要由LP既LP Token到抽走kebab入佢個liquidity pool到，作為交換就比返LP相應價值既BNB，係咪咁？

你唔講我都冇留意SNX搞咗L2 staking
感覺L2最適合係用喺單一功能、封閉式系統，例如gaming，我同其他人trade card, 養crypto kitty唔太需要知道外面世界/其他protocol發生緊咩事

DeFi其中一個優勢係protocol之間可以互通，L2要做就比較難，你諗下如果Uniswap, Sushi, Balancer分別喺3個唔同嘅L2，1inch要轉幾多次L1 <->L2
我知有project做緊L2 Interoperability/ crosschain，但目前有啲遙遠

琴晚睇左佢L2 staking篇野都完全唔知佢想表達啲咩

一吋 GOGOOG

一吋 5.35

上唔上到5.55

SUSHI 要發力追趕大佬, 睇黎值得持有更多. 好有野心
原來FTX 條友救番起SUSHI, 完全唔知呢D 歷史

新手建議最少95% btc eth

搵人做白老鼠試L2，但reward唔係share返L1嗰份而係個"DAO"提供俾L2 staker

doge 今round 應該上唔到0.8

買小小睇下點啦

Ethereum gas price 200 gwei

就黎頂唔順
唔想比了

大概1:1

呢家條4小時candle close得高過5.25應該就得

1inch 5.43

黐撚線，遇神殺神

你少少哋可以無視佢L2，搬上去最盡會收你0.5 ETH

Unfortunately the gas costs for migrating escrowed SNX to the new escrow contract may cost up to 0.5 ETH

剛剛試緊呢個Airdrop
以我理解係去Ropsten testnet mine完後會抽人1:1 airdrop去mainnet
testnet可以去 找免費ether
之後返去Zkswap wallet mine
等Free money

Link mola mola 走鬼呀

再去睇股票好似時間停止....

係幣安買完射過去

各位一吋教手足歸位啦

一吋

thanks

會訓着. 岩老人家玩

重有聽朝

上呢個網可以睇下你個address總共俾咗幾多gas

Ada郁未呀 定過買正股

好痛

0.242 ETH = $394.3

要努力做farmer 回本

報到！！

dot 白屌成材？

XRP to the moon

安全帶已扣

我睇到，我得1 eth咋

XRP 完全無反底力
條線平

DOGE 祝你好運
賺夠就好take profit
俾人割韭菜就唔好啦

屌 脫左教

我要槓桿先得,如果換返USD就等同我買入個數
You've spent Ξ2.018 on gas. Right now, that's $3,284.65.

You used 22.912 million gas to send 60 transactions, with an average price of 90.8 gwei.

2 of them failed, costing you Ξ0.006.

新手一嚟就玩純粹炒信仰嘅meme幣

無咩力
見好就收
上次係幾個鐘已經100% 咁升

Link 走呀仆街drop to zero

SH 驚咩

You've spent Ξ0.390 on gas. Right now, that's $631.24.

You used 5.441 million gas to send 62 transactions, with an average price of 146.8 gwei.

7 of them failed, costing you Ξ0.045.

識玩一定依家買 CAKE

又drop翻

輸既話擺一年後都有賺

都話左情緒一高漲代表就快出事
毒L最忌有自信呀

原來又有，前排幫手做測試拎左10粒

今日先洗左5個cake攪個咩nft
之前長期都係0.4-0.6，家陣一個cake要2個幾好赤
好彩有息收補番

走鬼呀

高追永遠出事
好彩就返家鄉

1inch

你喺邊到 farm 牛牛?
搵唔到

美國佬就夠鐘起身，究竟會唔會再買上呢

係咪即係買竉物養

已經放曬
利申買得幾十USD
早兩日買緊35左右
諗住佢會繼續跌set 左25 先買多1-2百USD
點知之後幾日都冇落去
set左42放左一半
之後啱啱市價放多一半
賺餐LUNCH

大家餐晏晝都幾豐富

唔係山頂咩
咁入法係玩咩

巴打們假設吉倉咁計
但我又唔想轉入自己FPS
大家覺得應該轉曬做BTC定係USDT呢類?

+3蚊凍飲
最多買件CAKE + SUSHI 食

ETH做咩

答： 只要你唔係買XRP 喺牛市期間沒有山頂

如果唔識睇圖，分注買係一個最保險嘅方法

ETH 預咗會 pull back 去 15xx

回左少少 成長期 可以期待下

個市再牛都會有人獲利回吐

同btc一齊回姐

我等緊一個double嘅機會

你幾多入
依家狂跌

熊市靠耐心 牛市靠野心

我等緊一個發家致富嘅機會

因咩咁睇好隻野

我已經mon左兩個鐘
想實驗一下

點mine?

你見唔到而家個價錢係Double咩 等緊條鏈開返可唔可以飲頭啖湯

要揾下邊度有kebab 買

仆街你哋係咪拎AirDrop發達

之前一串同埋uni嗰度加埋都差唔多100,000

我都開唔到
等佢認證用咗1個禮拜都未得

好羡慕你哋

炒咩幣, 咁辛苦.
做空投師收Airdrop 致富

uni一早賣哂

有無巴打有懶人包咩係airdrop

當初信仰唔夠入得 100

有冇玩過食雞

我知係咩
但crypto既airdrop係邊度出現

Dex

會跌到幾多

跌咁少都淆底

我好似等左5個工作天

再破頂前大特價

唉，真係好想屌撚死Elon，講一句野幫成條幣市開左條下行通道，屌佢老母真係死仆街，仲好講貢獻人類，真係多撚謝佢，一野跌番曬之前啲升勢

依家多咗好多人KYC
可以試下FTX先
之前10分鐘就開到

LM

前幾日仲係33000幾？咩下行通道？

唔講以為跌咗3成

係咪睇緊一分鐘圖

你想價值stable咪轉stablecoin (最好係USDC)
BTC上上落落，但1 sat= 1 sat 睇下係咪你想要嘅嘢

佢係咁宣傳cryptocurrency就真 谷緊上去

但都要靠佢上個禮拜暴力喚醒幣市

點解D 新朋友咁激進. 呢D 跌幅每日都發生緊架wor

我反而覺得佢tweet 一 tweet
可以幫手pull back 下
就算係牛市都唔會一味升嘅

BTC ETH 成幅圖都非常之靚仔唔需要擔心

都算係我想要
當USDC係USD咁放喺度先
暫時冇野想買

多謝巴打

條友真係唔識架喎
跌30%都冇就喺度發老脾

推一推我張圖先

跌少少真係唔洗驚
長揸真係唔會輸架
放心啦
當你知ETH有幾多人睇好佢就知潛力有幾高

下個月你睇返新覺得依家買好平

跌少少以為幣災 10%上落都接受唔到唔好玩加密貨幣啦 玩返儲蓄保啦

跌埋37000有排跌

新手們可以睇睇參考下

睇好eth
日供Stake緊

ching喺邊到stake

我寧願佢收聲等佢慢慢升，佢獲獲暴力升再大大力將佢既升勢完全收皮

doge 又打狗棒

渡日如年

Beth

爆上38個日虛火，完再上多次，冇咩力再插過
當冇事發生翻翻2個禮拜前

成日升幅冇晒仲唔幣災
btw 一吋升就大市跌 都幾不幸

我係uniswap做緊LP
應該無咩損失既

今日新開市 開盤0.25容乜易上10倍
但除咗個莊應該冇人可以入到

佢唔出聲你個袋依家仲多錢

條多口仔口口玩野控制唔到

ETH 2.0 嗰個staking?

仆街link落21啦

其實長揸嘅話呢啲pull back係加注機會

係 你有冇stake
因為我都打算長揸

而家eth其實喺前頂，屌乜鳩
咁唔坐得貨，炒極限牛熊算啦，半日執十倍八倍閒閒地

冇呀
我見佢佢eth 2.0 staking至少要2年
先等到 reward BETH
佢又冇得中途拎返

可以中途換返eth但要蝕少少
同埋每日都會有yield俾返你
我SH嘅照擺喺度冇所謂

我有D傷心係Elon 佢個#Bitcoin 唔見左
仲諗住會長期係profile

時間成本問題姐，無話上唔到

我見到佢係 1 ETH: 1 BETH
即係到最後完成哂個project 就會根據 stake 咗嘅 ETH數量
俾相等嘅 BETH?

依家係4.9% APY yield?

USDC/BUSD都ok呀，係USDT最受人質疑
其實我覺得USDT出事機會低過exchange被hack

我會咁睇，然後照住BTC去抄link底

BTC ETH 唔係玩長線咩

擺左幾多粒？

新手唔係幾識
呢種個risk會唔會好大

SH大法=射啲幣去wallet唔好放exchange
咁就唔會手快貪方便拎埋啲貨去玩

如果去DEX做埋staking/farming就更易SH
因為比完gas fee你就唔會咁快想走

屌，原本一個星期賺到既野，依家一句野拖長你一個月，你會唔會happy? 講就講長線姐，唔講縮短左個投資時間賺到同樣既利潤你會屌佢老母咩

抄到底，舒適哂

會呀
新手唔好以為呢個係定期黎
高風險高回報

如果我得一個月命，我會屌既
照計應該長過一個月
等唔切既咪開張contract short佢老母囉，可能兩粒鐘就夠你食過世

睇下幾錢gas fee先，普通Swap token而家要130美元

ALL IN中一次就搞掂

唔中就執包袱離開

後日就搵隻過百倍既馬，十皮劈落去
跑出就收工

Short寫定差唔多

但之前有巴打講 DEX / defi farming 會有 risk, hacking / 拎走哂啲coins
staking 都一樣會有?

exchange 就係好似安全啲

真心好笑，比人打完荷包仲要護主多謝人，香港人真係奴性十足，上一棍又係咁，今次呢棍又係咁都覺得無野，溫水煮蛙

希望大家聽朝9-10點唔好比老細捉去開會
趕得切peak出貨

搵時機好過, 好似XRP嗰單

跑馬賠率真係海鮮價

依家人地大戶咪一鋪搞掂曬散仔，推高個價，一鳩做空打番落黎低位再入貨，啲人係咪GME輸到無感覺，比人咁搞都無反應笑笑口

因為你10皮買落隻過百倍馬，個獨贏都好大機會著綠格/啡格

但如果兩種幣既價無大幅變動都叫可接受啦？

呢一輪行情係BTC頭肩底發動，目標已經滿足有突，呢下回調以乎有D細？

佢幫我地做左個stress test姐
證明到9up可以升跌咁大擺明係市場問題
一日crypto可以因為d人 9up暴升暴跌
一日都唔會俾到足夠信心大戶入黎玩
再講多次 唔係musk既問題

叻啦叻啦

都係既，correlation大pair既爽賺手續費會cum得返條數

一入就引戰

唔知佢做乜撚

又冇人講多謝係到打稻草人

上一棍可能係Musk 拎走個tag問題，呢一棍我覺得只係健康回調，順勢發動

叻唔切咁 講到自己睇得好透

係呀係呀 你啲時間好寶貴呢度所有人都阻住你搵錢

屌 原來左一拳右一拳自己

想入少少LIT玩下

買下幣sh就話人奴性重真係心諗做乜鳩
乜宜家包賺架?

全財經台最和諧嘅post要被打破了
果然一輸就會躁

林奠封區都係幫我地係疫情大爆發前做個預演姐
如果咁少事都嘈咁係市民問題啦
封一日半日係到嘈生曬，咁政府施政仲邊有公信力
再講多次 唔係林奠問題，係香港市民有問題

得啦知你有獨特見解

抄底抄在半山腰

輸完一鑊XRP學識修心養性可以安心瞓

得啖笑，由佢繼續炒輸算
輸錢想入嚟撩交嗌

和平咗半個世紀十幾個post都仲係和和氣氣

俾一條撚屌搞串個party

肯定大跌

但係link再插就真係出通道底

而家先2粒

每次比番幾多你？

啱哂

算啦, 炒開股係咁. 佢地係有個種係咪都屌老母既憤慨
有心玩crypto 玩多1-2 個月仲咁好火就真係神人.
drop 多2-3次3-40%會慣

好似都仲係得3M 粒eth stake緊，APR大約9%

仆街⋯半倉link先玩呢啲

爆多幾次倉想唔慣都要慣啦

訓醒發現少左20%係家常便飯

慢慢坐我都係

真呀
下下pull back 3,4成都要發火真係返去炒stock算啦

投資唔係包賺，不過比人玩串曬個party都護曬主咁真係咩心態
支持GME都係為左對抗下大戶，依家明刀明槍推價做空都可以屌下都唔得，連登仔應有既質素去曬邊

好想short狗

有D 熱熱地. 大家都準備好風險
要記住好多alt coins 係已經升左講緊幾千%
唔好諗得過度樂觀, 定時定候Take profit 然後放風箏

點解冇droptozero season

賭佢唔穿，反正都入左場，個損益比實在太好

穿左一定要走，絕對唔好頂，咁撚大條上通破左肯定瀑布

最好笑啲人講到係個市場正常調整
我屌既係Elon musk，又唔係屌人買虛擬幣，成班都唔知有無買虛擬幣既Elon Musk護主狗出曬黎護主

玩過一次合約 原來賺錢可以咁快 好想繼續玩

咁我可能會放一半ETH 去stake 都好
另一半就牛市take profit

你睇得咁透 short左未呀？

輸錢皆因贏錢起

由得佢講啦，唔駛回佢，癲完就會走架啦

點解你個介面同我唔一樣
035係開倉價

壽司幾硬

你可以玩一次$10應該好快就明

一直都想試
但未有咁嘅膽

上次佢出聲bitcoin to the moon又唔講
不嬲都有炒消息呢種炒法架啦
自己唔識炒就係到發晦氣
不如去mon實佢twitter算啦

其實傾左半個月已經認得大部分巴打D名. 一堆打手系列
btw 20萬粒狗幣profit 位巴打走左貨未

少少地玩下囉，練下技術都好

今日long狗狗賺咗5000 勁開心

XRP發癲

勇者
我真心唔敢開槓桿玩狗.

睇個樣都係炒GME班人嚟

放晒啲GME未呀?

應該係DOGE 太出名引左入黎
其實新人入場討論係幾好. 但佢地睇黎好似好想帶埋炒股PO D風氣入黎
唔知呢度仲可以和平幾耐.

到時我可能會走

食止損係交易的一環，我晏晝都食左，屌兩句咪算囉，而家開地圖炮想點？

我係教咗Elon musk 推文通知 一見到佢講狗狗即刻開咗20倍

唔放有撚本炒crypto咩，十蚊想贏2500萬？
Crypto幫到你

mon po 先賺大錢
可惜我訓撚左
今日訓得2個鐘

佢擺明撚緊啲人 I am become meme
推一隻廢coin出嚟都有人係咁上

今日之後我先記起要開elon musk tweet通知

CAKE 上番2.5
咩料.
好彩有keep 住farm

我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

我瞓覺都開通知 校到最大聲 我有四五個Crypto app一齊炸機
好耐未試過安心瞓覺
玩埋呢轉唔玩妖幣

入五cake去錢滾錢

好彩冇放到

今次無咩力水啦. 其實個次係食正埋GME 效應姐
而家都散水mode. 我諗無力再上機會好大.

我又整個圖睇睇自己投資分佈先

To the moon之後咪跌番落地，依家唔係識唔識炒，都唔係我輸大獲係到屌老母，係Elon musk咁樣搞個市利好都變做空，連登識支持GME對抗機構，唔識屌鳩啲有錢佬係到搞亂個市？

doge跌BTC同ETH上返

有冇人夠膽一齊放bunny

炒消息面=接火棒，慢人一步就死

呢啲狼來了既野，每出黎谷一次，佢既marginal benefit會遞減
越出黎叫得多越冇人睬佢

我睇一寸聽日六蚊見啦，eth都應該要見1750

上高淨係放左一半 另一半牛牛

我0.04入，0.06放，又唔見我輸，多得佢9up，又掃咗啲平貨，多謝佢都嚟唔切

已經farm cake，auto LP farm同牛牛farm串燒

1inch六蚊

睇真啲 我呢個都係farm cake 不過會送埋bunny

希望唔好半夜收到margin call

exactly 一樣. 有事一齊喊

我一寸三月底先可以拎返出嚟 到底會唔會歸零

大心藏

巴打好彩你明個重點有心支持虛擬貨幣就大大手買啦，係到做埋啲少動作tag下又remove，隻隻比佢點完名就大升大跌

玩太多平台，就嚟銀行唔夠錢食飯

我都要3月中
一齊SH. alt season 未真正完全黎到. 應該仲走得切貨

開contract過夜都訓到覺
係勁既

係咪轉10busd 落usdm 個account 到
再入usdm set價
例如我睇死狗仔跌到0.04
我係咪short果度入0.04

我都放晒啲CAKE BNB LP同CAKE入去

細細地千零蚊玩緊

除左Dappradar 重有咩網有airdrops

係不過要用USDT

佢俾你set嗰個價係買入價錢
玩之前唔係要通過嗰個測驗嘅咩

我啲kebab LP, 玩左兩日，30%利潤，真心誇張

賺到錢都加唔到凍飲
得個望字

你走到波幅你係叻既

唔想放，怕miss升幅

swing trade 正常操作，最耐我揸過半個月

我隨時可以unstake
不過唔打算走住

現實中加凍飲 加大 都覺得好撚貴
但係買Crypto一日跌撚咗幾千都唔care

funding rate唔會好甘咩

我經常加凍飲，加大先覺得貴

熱奶茶加冰

屌，加注先

Ching夠薑 不過我都重倉link緊

出街加大加凍飲好貴
買alt coins, 幾千幾千咁掃

好想short狗狗 不過好眼瞓

其實link咁穩 慢慢坐合約都得

未反正係profit想睇下聽朝咩料，今次之後轉做eth打手

平時交易肺都唔知蝕咗幾多杯凍飲

而家睇緊片

吓 陣間musk隨時又發癲出po

其實大家點睇doge 我買左6000蚊貨諗住SH幾年 升到上10蚊就100萬了

Drop to zero

你係咪講緊Bitcoin

6000閒錢咪得囉

假膠定真心？
doge $10 嘅話，個一百萬應該你個孫會收到

唔小心瞓咗個午覺
個倉俾人夾爆咗

不玩韭菜幤 以免患得患失

一吋又升空

Dogecoin總發行量為1000億
Google 下
然後諗下1000億總量既幣點樣可以炒得到上去$10
唔係無可能. 但要全球人合作加有錢佬大機構都買
(咁似而家btc 會發生既野)

睇來我瞓醒之後cake 3蚊 1inch 6蚊
Gooooooood night

我真心呀，10蚊可能大想頭d 但我覺得見坐2年都有機會見1蚊，就好似BTC咁 當年同人講值4萬都無人信

佢好似仲要會增量喎

控制注碼 唔好all in 無問題
我覺得好難上到10蚊 供應量好大

希望訓醒冇跌番

crypto 無野無可能既. 我自己都會留番1-2千粒當無左件事.

我當做超長時間定存 覺得負碌扑中左未來BTC 咁我依6000蚊就好值得
現時全倉link eth 幾日前xrp上到高位帳面賺150%無放 最後賺得幾千蚊 想喊

走晒了，pow 唔值得sh

咁要全倉玩ETH 先得

Funding rate係spot同perpetual嘅差價，有時係你俾人，有時係人哋俾你
反映咗喺perpetual future個價度，正常情況問題不大

我都係最近先開始玩perpetual future

其實POW altcoin 除左DOGE 我真係一粒都無

半個月
每次開合約我都睇到實一實

Bitcoin都係BOW

打漏咗alt

打算幾錢SHORT?

我一日得4%，已經好痴線，你點玩到30%出嚟

其實香港好少人玩crypto 但我覺得crypto係未來趨勢 現時敢買敢hold未來一定有賺 係賺幾多咁解

有咩LP有兩日30%?

我都想知，即刻轉過去

我迷失在.* 這場_×°數字遊戲

個人唔太鐘意(未夠功力)玩合約，覺得自己短炒會輸多贏少，同埋我係backtest 派，無backtest既TA同占星無乜分別

係所以睇置頂. 揸btc/eth 係基本, alt coins season 完左之後 留得低既先係有價值既野.

入左少少cake

置頂叫人買XRP 樓主係咪睇好22號就勝訴

呢句真，美國人都係

前排嘅事都好影響人對股票市場嘅信心，crypto遲早愈黎愈多人玩，巴打們都食哂頭啖湯了

唔比人震走咪係

佢地玩膠. XRP 係妖幣中妖幣, DYOR “Do Your Own Research”

完全同意 去中心化係未來唯一真道 無玩垃圾港股幾年了 美股60%當保守 crypto 40%當高風險

我以前都玩100%美股，早排沽哂就去左玩crypto了好快我地就會賺死了

外國有d人 好早貪得意買左BTC之後幾年後先醒起自己有貨 一開戶口就變百萬富翁，我覺得未來10年會轉變成crypto世界 現時買既全部都係平貨 前提要自己去做下research

我都拎走咗部分美股錢落ETH
broker唔比人買呢單嘢真係睇到嬲

AAVE 痴左邊條線. 就掂$500
$280 貨 好吸引. 好想cash out

咁樂觀嘅巴打

Btw 個post咁快係咩事

Lizi 荔枝
中國 clubhouse
新700 新gme
有買親手
gme追數
財自之選

Crypto 波幅太大 如果投資新手真係會連續失眠

呢個到底點開

開始加速上升 睇路

係. 所以諗緊放唔放左佢

無人知會發生咩事既 我一直都諗緊全部現價平既都掃一堆放係到SH幾年 中一隻爆升都夠cover

我本身都用Robinhood，呢單嘢嬲到我仆街即刻取消户口去玩crypto dklm

我有咁諗過
但細膽
諗緊扑十隻
每隻1-2千

呢隻嘢真係好癲
記得Defi未跑出嗰時
佢好似marketcap no.400-500

Btc eth實冇死

打手巴打點睇條1吋jer仔未來一星期走勢
好似好der

咪當儲錢 反正放係戶口都無用 正所謂跌有限 升無限

等緊上ATH
就快到

我都唔多信畫圖嗰隻TA，純粹參考下用嚟entry/ exit
玩合約係因為搵到心水優質幣，開3-5X我覺得low risk high reward，而家佢要跌60%先到我liquidation，有少少後悔遲咗用

不過下晝開咗20X long Doge，睇住Elon Musk出tweet

Btw 有無巴打知澳洲用binance 係咪同香港一樣咁方便都係fps搞掂哂？

咁你research咗Doge係咩料未

Don’t know shit captain to me is just a memecoin

ETH.lend

我想佢跌一跌畀我入
入完冇耐就升左5%
我入得5粒
想慢慢入啫

炒妖幣嚟講突破追入好過撈底
撈底呢啲神技唔係個個都做到
仲要撈極都係底

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(25)

始終唔敢玩合約
硬係唔明long short 個concept

覺得自己閱讀理解攞U

1000

1001